Road show發達大計

3個月停播廣告收十萬，1年20萬，唔續就繼續無限連續播

有冇得諗？

加多2萬聲音減少，唔俾就放到最大聲